呢個垃圾政府已經無得救

當和平遊行表達意見
衝擊行為希望得到回應
換來既都只有報復式對待
除非有外國介入幫手，否則再多遊行/衝擊都徒然
要自救既話，只淨返起義級別既抗爭
雖然都係大機會換來老解介入，直接1國1制
但對於目前失去左良心既共匪政府已經無任何其他辦法
有必死決心既，可以對所有賣港狗官進行暗....戀
回敬返你白色恐怖，唔敢隨便推行賣港政策
狗官黑警死全家!!